英國賽車冠軍手足

細細聲贏

身在中國澳門好危險wo

DQ左

犯國安法

已DQ

Cls
咁都可以DQ
希望唔好俾沃門再搞國際賽事

邊個黎？因為做呢個手勢比人dq？

英國車手荷夫

侯夫昨日於選拔賽勝出，第十度於澳門踏上頒獎台最高位置，今日的正賽以頭位出戰，起步即被排第二位的中國車手馬青驊超越，他在第二圈的於文華東方彎與馬青驊車尾有接觸，後者失控撞欄，戰車嚴重受損要退賽，賽會出示紅旗暫停賽車。
...
原定12圈的賽事最終只完成了六圈，當中更有多圈由安全車帶領，實際比賽不足兩圈下，侯夫贏得今屆賽事，賽後舉起兩隻食指手勢代表自己第11次於東望洋賽道踏上頒獎台最高位置，馬青驊隊友張志強得亞軍，與侯夫同以MG6作賽的香港車手甄卓偉得到一席季軍。
不過，賽會其後判罰侯夫在與馬青驊的接觸屬違規，罰加30秒，失去冠軍資格；本獲季軍的甄卓偉則被指在黃旗下沒有減速而同樣被罰加30秒。最終排名為中國車手張志強奪冠，兩位香港車手王日昇及盧思豪分別得亞、季軍。

FIA咪撚再承認澳門賽車啦屌

沃門狗真係食屎

侯夫 歐陽 甄卓偉 全部加30秒

總之你撐香港就唔可以贏

一圈2分半鐘 跑得十幾個圈 罰30秒
屌你沃門狗以為自己係F0.5仲高級F1